cuhk mae vs cityu ee

正評 MAE
負評 EE
出路黎講揀邊科好?

兩科都揀唔落手

ChineseU MAE grad轉行

但係得呢兩科

有咩行可以轉

如果得呢兩科，我建議你揀mae，但畢業之後唔好入行，用cuhk個名做其他嘢

呢一行真係咁差?

mae入唔到clients咪又係做bs狗

如果你接受到無限ot，畀唔同範嘅人屌屎忽，就算考到牌都係30k都唔知有無，你咪入行囉

我係驚連狗都做唔到

自己去jobsdb search 下
香港工程界入唔到gov / utility = 垃圾
轉咩行自己諗

點解咁多人唔鍾意city ee既呢?

shitty ee, 做通訊系統其實唔錯

畢業十年，我識既都平均50k 一個月，政府，兩電一鐵，各大電訊公司中層工程師都係呢個價位

另外，廢人就讀乜都死架啦，唔關ee 事